如果Mr無奶譚廢老同發明時光機嘅話，會唔會hit到依家

Mr崛起之前，已經好多年無本地band上到一線，但奶廢老同發明時光機之後就沉咗。

依家聽返Mr第二隻碟，真係首首都仲襟聽。（除咗奶譚個首）歌詞咩題材都有。

真係衰係廢老同時光機身上

善心打破零回覆

agger
唔計抄嗰啲歌 旋律係唔錯
起碼好過19先 19啲歌其實寫得麻麻

森林
翻唱暗湧
如果我是陳奕迅
昨天
黑色狂迷
兩大無猜
一首情歌
無謂再假
求其噏都噏到幾首

想太多
搖擺

Bon Jovi抄佢一首都上金榜
如果mr喺外國一早上神枱

奶譚係邊首

Me tam
奶+抄

其實唔明點解要抄歌
到依家都會聽佢地d舊歌
唔抄一定好過19
應該同rb 同level

邊首開始抄 冇聽開

編曲吊打晒全部啦

不過Alan依家

隔一排就有人上水提佢哋，肯乖乖唔抄歌咪唔洗做過街老鼠囉垃圾band

小傳奇

尋找一千遍同感動

其實抄有幾種
與其話佢哋真係照住抄 我覺得有兩種可能性
一係嗰排聽得多原曲 潛移默化咗都唔知
通常呢啲情況 落返reference寫明有sample人哋首歌就冇事 不過唔知點解佢哋冇做啦 仲要環球咁大間唱片公司 A&R部門都唔把下關
二係寫啲旋律太罐頭 好容易就同人撞咗
拎零時起哄做例子 首歌俾人話抄the postal service 2003年嘅such great heights
但其實早喺1988年 麟伯有首歌叫命運賭注
頭兩句已經同呢兩首嘅chorus勁似
但the postal service聽過麟伯嘅機會係微乎其微
所以唔係話佢哋一定唔係有心抄
但當你寫啲旋律太罐頭 其實真係好易同人撞

Mrtam冇得兜啦
仲要公開講自己無抄 點認啫
沉都係自己攞嚟

會
利申上年去足兩場演唱會

Alan係咁多隊唱live最穩定

alan Po 唱live世界級
不服來辦

真係自己攞嚟柒 奶廢老再抄人 如果冇嘅話依家實有RB級數

譚詠麟捧邊個死邊個

呢個真係抵死
就算真係冇抄 其實大方啲話出嗰陣冇check清楚有冇同其他歌相似 以後會小心啲已經冇事
計我話佢哋死因係太串就真

關楚耀 Gin Lee